畀你係鄭月娥 依家DQ曬喇 會點搞香港?

G@Y建:
明日大愚係咪第一樣要推既野?

教育:
國民教育11月12日就上馬

財政:
因為大愚所以加稅 整個VAT(消費稅)

仲有咩可以搞? 好似搞黎搞去都唔係發展緊香港咁. 不如直接啲過數算啦

緊係辱警罪行先啦

立會變人大
萬年國會
dq區議會

月入低過2萬既全部要交1萬蚊稅

齊齊諗有咩議案會極速通過

明日大嶼 辱警罪
請接力

仲有
訂立辱警罪/悔辱公職人員罪
一日三讀所有法案
23立法
假普選

明日大愚

辱狗罪

23條

Standby

緊係接力搞埋區議會啦

假普選已經冇必要

真心請教
點解有國安法仲需要23條？

畀我係林 搞返條假新聞法 再解散港台先啦

搞平民~教育界 社福界 醫護界 全方位鬥爭 唔可以比香港靜落黎

凸首終身制？

終於幫習含撚

開始搞教育營

升一批
降一批
殺一批

明日大嶼
辱警罪
修定議事規則
國民教育
量刑委員會
網絡言論管制
記者發牌
內地醫護湧港

自己諗啦

一國一制

終身

緊係逐個專業界別搞爛佢啦，咁我咪最叻叻囉

係喎
馬上搞輸入中國醫生同護士

上聯合國capture個議會

一國一制啦屌

快手上明日大嶼，早日了斷

為左立法會能維持運作 自然係增設委任立法議員

再擴充警權

班保皇狗當日支持完領展 港豬澳 高鐵 而家都冇人追求責任

唔可以高人工過总书记

引入中國法律

唔係講笑，真係有機會

有國安法仲駛撚23條

VAT好事嚟，還掂我都外國網買開嘢

應該會瘋狂推一啲人類完全不能接受的政策

有VAT無關稅，係咪想本地零售自殺

藍絲唔知會點呢個

其實D唔DQ佢都過到啦
唔係真係諗住立法會可以阻到呀?

恢復委任制，溝到變1:99

買支那貨無VAT

佢加關稅嘅話點先

建立新屋嶺再教育營

外匯管制都好有可能

收全部傳媒皮 以後只有官媒人民日報

所有有爭議性既野排晒上黎先
民生野之後先算

DQ埋屌鳩自己個條女
你跪都要跪得岩我心意

同依家無分別，
未 dq前唔見到班友有咩作用

仲好，已經冇咗國際金融中心，仲要冇埋自由港

集中營
毒氣室

還掂本法已成廢紙

梗係即刻整返個實名制先啦，監察我地去邊，d錢流動，等港共攞曬控制權

- 假新聞法
- 侮辱公職人員罪
- 規管網媒，實施發牌制度
- 規管記者，實施發牌制度
- 規管youtube, fb, ig，政府可要求delete內容
- 飲食業牌照/酒吧牌照/駕駛執照等加入新申請條件，必須宣誓效忠，不得貼文宣，否則釘牌

1.首先依家係炒魷魚。
2.係咪都過硬，不過之前可能拖多一日半日啫。

炒埋班建制，留返d錢俾党

即刻清空庫房
更多痴撚線既法律

改基本法永續香港市市長

23條包嘅野同國安法有啲出入嘅 不過用埋一齊當然得啦

呢個時刻 反而係經濟議題會即上
其他細議題反而就變得唔急切
反正都佢玩晒 拉人好 放人好 其實都無需再有甚麼例
錢就要快啲整出黎

明日大嶼都好難推 因為民建聯都反對
加稅都難 商界一定反對

直接委任議員填補空缺

Why not all together

依d一定過

功成身退,交棒畀港獨局長邱騰華,然後靜靜哋去自殺

內地教師

咁搞法藍絲都移民, 入完院冇咗樣嘢典算

下 咩話 反對？整個大大個紅色dq制先

取消立法會啦
我做乜要交稅養班狗
直接由中共接管啦，連林鄭都唔撚要

大灣區投票

又好似係

有VAT的話 我99% 物品係淘寶買

23條係本地立法 外國制裁冇咁出師有名

23條
強制全民檢測

幾時封網？
好想睇住連登到熄燈嗰日

依家仲on9 過澳門立法會

緊係整走衰11條罪
獎勵湯渣華

一堆監控網絡既條例
搞9所有黃店,唔發牌比需要牌既黃店
大把

可以寫施政報告了

順便邀請拜登訪港

冇哂反對派佢地係議會仲有咩價值
乖乖地配合聽話仲有好日子過下

依家大聲啲講黑警都已經俾狗咬

仲要係月結過數

喺連登講事實

期待立法會電子投票系統同內地投票一日通過

林大總統要求加薪
林鄭： 通過！

惡法邊有嫌多架

依家已經全部都係委任

睇錯電子雞

假普選一來唔夠票
二來其實中共都唔想推
唔會搞

政府一直都準備緊大愚

所以不久將來會上立法會硬推

開始謙虛聽議員意見

記者登記制
檢討通識
國民教育

立會同區會由市民投票改為所謂隨機抽樣市民進行投票
但係經常成間老人院都抽中哂

民建聯

民建聯同工聯會已成condom
議員嘅位可以留比黨員坐

封殺連登

民建聯幾時有反對權
個權喺北京度嘛

網絡長城
買左ps5既大鑊了

任期無限延長

再嘈DAB都DQ埋幾個, 殺一儆百.

Mail Vote for sure，然後回應你地訴求，普選。開唔開心？

「人類對抗權力的鬥爭，就是記憶與遺忘的鬥爭。 」

呢個正wor!
2間大學D 醫生

立法規管黃店牌照

記者 醫護 教師
呢3 part 一定搞硬

咩有機會 係過硬
邊個敢反對就國安法

冇哂對手佢地怕得失民意?

改垃圾會同7婆任期到 2046 最實際喎

自己小鮮肉放題，貢獻蘿莉俾biden擦鞋

商界反對？
抄你家都仲得

做乜幫林奠度橋?

俾啲藍絲 中立撚用嚟打飛機 覺香港好自由民主 更加重要係仍然高過中國其他城市一班
繼續沉溺喺幻想世界

立法會以後勁高效率

自己任期無上限
自己血脈承接

要出糧呀

封網，外資嘅畀VPN用住先
換身份證加入宣誓效忠中央人民政府及香港特區，唔做就坐監

on9,23條仲有咩用

其實依家都有啦 佢地依家都特權階級黎 真心想點玩你都得

我係林鄭就梗係即刻登基

睇定的先，Trump可能翻盤，選舉人可能變節

咪發展緊香港成為支那城市

其實好似隨左量刑委員會（我唔太清楚咩黎）同內地醫護湧港（自己冇太深認識） 其他都已經做緊 只係力度問題

解散區議會

除咗習大大冇人知跟住會點搞香港！

警察為特權階級
所有香港女人都要隨意俾警察享用
服侍不周者犯國安法

你啱！有班人已經向社福界埋手，想進一步染紅同操控，個組織叫「粵港澳大灣區香港社會服務專業聯盟有限公司」聽個名都知唔對路

業界一d反對聲音

Dklm 一定陸續有嚟搞埋其他界別收編染紅

依個都有機會
同埋,建立「白名單」制度
香港只可以上到「白名單」下的網站

愛国法，間間公司要擺刁種油畫，每個人經過都要鞠躬

是旦搞個侮辱公職人員罪就已經得,到時一鬧政府就㙮你返去.

最重要緊係境外投票

第一步緊係幫諸位連登仔埋單

明日大嶼一直起緊

取消衰十一?

加強批鬥文化
全部人都要紅
第一步推行除四害
邊個藍屍唔識除四害都要必死

DQ埋區會個幾百人，唔係淫賤聯同支那點cap水

健康碼 網絡實名化 智能燈塔 進一步監控

紅色教育 抽後醫護

食水聯網，但水費不減。
電力聯網。
公仆用電子冥幣出糧。
解除聯繫滙率。
一出街就要操北話

係重燃衰過！

即刻通過制裁侵侵，全國通緝佢

agger, 支那貪官唬住一萬億好耐，貪埋共產黨就倒台

一切都跟從黨既指示

實名上網制
bam太空卡
選民資格要符合愛支那標準
加稅
取消廣東話教育
全港每條燈柱裝cam

拆哂的關口佢

大大加稅
減人工
推傻鳩上大灣區
捉人去做士兵
打壓所有媒體
警察換國安
禁止所有人走資
健康馬

記者
藝術工作者
醫護
老師
社工
律師
而家終於明點解支那咁多人讀經濟同電腦，除左呢兩樣大部分犯曬法
全衰時期香港可以剩咩工種

修改行政長官選舉辦法

取消區議會

皇軍 過埋呢條罪

香港女仔點算

垃圾post
講到唔dq就會阻到咁
立法會一早名存實亡啦

你呢個值得開新po pish 喎

炒哂班唔根正苗紅建制

直接一國一制
香港特區改名香港市
歸廣東省管轄
中聯辦主任做黨委書記
林鄭做市長
垃圾會變市人大

緊係同主席睇齊,將自己個特首任期改做無限期先

入集中營

區議會 立法會委任制 由特首委任
無其他人可以反對
廢立法會 另建新立法會

香港夠哂玩

唔明DQ前DQ後有咩分別？求指教！

禁止連登運作
18歲以上60歲以下男強制充軍1年，女另有安排
國民教育比重佔學校50%以上課程，推廣至幼稚園
監控燈柱全港實施，每支燈都有人臉辨識功能
全港商場營業時間內都要播國歌

香港好快見到周街都係支付寶

有真軍打仲打飛機？

即刻名正言順搞司法系統先啦
onq 之前好撚串話邊個搞司法系統要OMDB 吖嘛
而家整撚死咗條柒頭就梗係要over his dead body 咁搞鳩司法啦

「贊美」黑警有冇得諗

試試邀請失業的特朗普/彭斯做議員

加速大法好

唔尊重都已經可以做9你

屠城換血

國安法囉拉囉，下個目標

所有送錢上大陸既法案即刻擺上去.
23條就唔洗啦 有國安法玩曬.

暢通無阻就事但啦 想過咩咪過囉

拆關
香港人生仔要交稅，冇免費教育
大陸人落黎生送身分證，加補貼

網絡防火牆
城市天眼陣
去邊都要do qr code
集中教育營

出境管制
收入境先issue 一次性passport
買刀實名制
上網實名制

反對施政五十大板
上街反對施政一百大板，加烙印反對者起額頭
暴動公開死刑

出入臉容檢測，搵出心入面不滿者五十大板
街上大瑩幕只可以播國歌同中共propaganda

所有書由政府出版
屋企要裝監聽器

由行政長官立法
由警務處判案，唔同政見可以有兩套罰則

諗到再加

一向架空緊

withholding tax
扣完稅先出糧

偉大祖國對咱們這麼好, 應該要將4000億美金, 送給中央
然後加香港人稅款 45%

真係而家畀真普選都冇用

民建聯有選舉壓力先被逼反對姐

有冇得同佢鬥爛?

沒有沒有沒有 通過

中共內部都有鬥爭，基本上建制都有唔同利益板塊，正如100%伊斯蘭世界都一樣內戰不斷，獨裁唔代表無內鬥

夠膽總辭就全部拘捕，擾亂議會，違反國安法。

笑死，西環叫到，佢哋可以投反對票咩
你講到建制派會制衡政府咁

西環都唔係一個人

先係辱狗罪
之後就國教
然後當然係送中
之後每日都要唱國歌法
到時俾返其他人入立法會又有乜緊要？

1. 直接拆關，內地居民來港不需通關

2. 承認人民幣為香港第一貨幣，港幣為次

3. 加強訊息監管，全速推行網絡長城堵截不良或虛假資訊

淘寶免運未先!

除非主動撤回例如60歲$2搭車
到時唔會有法案俾垃圾會否決

搞香港文化大革命 批鬥死哂所有黃絲後生仔

搞緊喇保安局

支央叫我做乜咪做乜囉

現時行政長官選舉辦法行之有效，政府無意再次推行政改

林奠: 我要區議會班人同我消失埋呀！

加自己100%人工先
100萬一個月

捉唒700萬人入大鴉洲集中營
運新700萬人落嚟
搞掂全部聽話冇反對聲音
全世界支持我

[港共擴權+DQ4] 笑, 可以! Tweet, 繼續！

辱警辱公職會跟返程序慢慢搞，討好班廢人唔係最重要事務。
要快嘅一定係控制傳媒同要科水返大陸回血果堆。

爛命一條同死過

習總治國不力

廢除基本法
直接跟支那規舉

應該唔會， 你當北大人死㗎?

凸手直接委任制， 所有主要官員直接由中央/黨委官員直接任免。 需要黨員出身，唯才是用取消港人治港 或所有獲委任官員/ 公務人員(國安) 同時自動獲得香港人身份。

香港已經係文化沙漠,搞唔起文化大革命,要搞就學史太林咁大整肅.

我會要求上面DQ埋"所謂"的建制派，個個離心離德，無個幫到手

健康碼

見到曱甴唔敬禮=唔尊重=肉警

踢你返大陸住咪免運費

咁係港獨!

上面有人提到拆關
我個人認為唔會

但是,就會宣佈以後中國人落黎香港旅遊和工作,剩係需要中國身份證就可以免簽證香港一年

同埋,我醒起
建制派會乘機宣佈全面輸入中國人落黎香港打工

明日大嶼/加稅 都對普通市民有害(藍/黃)

會先跨過AY條屍

到時藐兩藐都話你侮辱佢

多謝呢個post比意見我地
全部接納

將老強金撥入國家社保基金

直情你唔係度都話你係度啦
反正上庭係燒你錢唔係燒佢

是但啦 佢根本無諗過搞香港
啲政策又唔係為香港嘅 送錢上去咋嘛
有人反咪搵啲咩罪乜罪拉9晒班香港人入集中營lor

佢八達通都唔用邊會睇連登

唔敬禮都已侮辱

大把太監會睇完話佢知

我都想
咁就會有大量藍絲都會走出街堵路示威

利申 月入over 3萬
唔介意用一萬玩大佢

直接推政改
等你地又鬼打鬼

快啲！！！等左好耐！！等睇冇錢出俾黑警！！！！

梗係永續特首任期啦

使鬼搞咁多野, 直接廢晒區議會就ok

正呀

佢話低一過20000先要交稅
乞衣dou拿飯食